[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (377) 動森ocamp日+博物館event

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

又係幫蘋果開

屌你..做乜野開定

me so nice

@蘋果
直接閂game今日唔好再理佢

唔好咁大聲

lm

咪係囉 尋日佢仲話成個戰隊得佢唔中

Lm

收到

都話你地開post戰隊

咪係..我地開post戰隊

幾襯

試過一次
禁過佢個泡泡就好似唔識轉走咁

要等幾日/

呀姐

內訌

時間問題
我魚子醬個泡都hold咗4日

我重開驚之後 佢無左雲
番左入自己屋
我可唔可以同佢傾計照送禮比佢？

又幫蘋果開PO

做野留名

可以無泡就得

係404陰我

聽聞你都潛水

堡堡早晨

我會慢慢接受反轉島

國際黑豬博物館日 留名

你好呀果

想食嘉寶了

咁呢個冇留意
Thx

人證!!
你都知又呢 尋日佢仲話成個戰隊得佢唔中

我更正番 成個戰隊得佢唔開post

星月係咪想得罪我地戰隊！

落咗filter都ok嘅

渣ga

我聽日去食

似監獄多過地堡

用4層先睇到??

但喺唔對稱

城^

笑到我 好彩戴口罩

芝芝今晚來談心嗎

四葉...殊...

喂你隊長都話你 我地同一陣線

ok我又聽日去

今晚等你

建議一齊del 9佢

好

尋日去睇排晒隊放棄左

琴晚咪講左 今日未必on

測試緊要唔要前面個座

我買去後樓梯食先

求交換

要唔要好怪好空

仆街了
隊長請放我一馬
一陣去404到鏟錢樹比你

唔好逼埋嚟
後樓梯好窄咋

扮工 lm

我同你講 而家個個都想del我 要del fd都排隊先好del

夜晚john你

我都覺 用欄杆圍起就順眼返

又話未必on，又話夜晚john

On左先lunch未

幫你開post仲要偷樹

你無機玩唔到

去親都好長龍

te: 100/100

g持

坐埋啲 利申1000kg

嘉寶唔係要親身食咩

你同四子自私食

追擊你

用上流式水機斟杯水嚟飲下

你重過大妹，大妹900

唔係你話罰我鏟既咩

會唔會考慮下放棄條queue 唔該你

係喎 金魚腦Sor

一人一啖，好sweet

笑4我

食完 見唔到了

想問有時有雲係送嘢
其實送嘢雲同想走雲有冇分別㗎？

想同你傾計

比個理由嚟 聽完再考慮下

我會對阿誠好d del左你見唔到佢間新屋

有冇話隻動物想走過一次
之後再想走就會留唔到？
因為我見過有人留唔到隻動物

無分別

好飽留毛

應該留到嫁喎

過嚟換水先

食乜，爆tdee未

輕鬆換

我都想睇佢新屋

大妹今晚來淋花嗎

又放閃

聽日執完搵你？

下次見到任何雲都係唔㩒算數

下

我驚佢走又留唔到
fb見過有人share，留完都話要走

佢想走既最多熄機 但好多時係想送野/搵水魚

聽講你只要一世唔開驚
就唔會知佢要走

屌

食左麵未爆既未爆既

四子叫到

逃避雖可恥但有用

訓唔醒留名

碳水 fail啦 蛋白質先阿大妹

Schrödinger's cat

估唔到玩動森都可以學到咁多野

我成日是但係屋企搵野食就算係咪應該去入下貨

唔係你估

只要未見到蟹
佢可以係靚亦可以係唔靚

唔駛見都知我由內醜到外

同我玩未？

我唔鐘意你個島咁靚
我要block左你

佢都係自然風喎

未入個島 個島都可以係靚亦可以係唔靚

Schrödinger's Island

瞓醒定係瞓唔醒

我個自然係自然地柒

我今日學到好多野

我走佛系風

我走耶教風

上到黎就知 得幾個位OK
冇藝術基礎

有幾個位ok已經好好

都好呀
我果個...重建中

摩西島

都係既 睇人地d島都冇可能全部好完美

你信主

邊會完美嫁 見得下人就算

我個島係完美的
只要我一世唔比人入

你想分享自己經驗

佢可以同時係完美同唔完美

繼續ff

我只信自己

佢係完美

我個島仲未整完
之前個恐怖島都無人打卡

你整完個島我比部機你幫我整埋

我都參觀過兩三次

今日變左哲學台

新自然風，你黎睇過？

講呢啲
有無人玩過呢個系列

成島樹

之前

一島一機好on9，我想要整自然風，監獄島，恐怖，打卡島

返工留名

你買多幾部機

俄羅斯方塊動森活動係咪完咗喇？

下星期黎睇

唔係掛未玩喎

贏不了的

佢有錢 買多幾部都唔係問題

我未玩過隻驚
都係岩岩單落嚟

係咪話儲100分換動森主題？

其實如果無野做既話隻game幾好玩

係，你問黑豬夠分未

係啊 我當初仲以為個主題係for switch主頁用

你好多野做而家成日要喂你係邊先出現

哭能左

我前晚元氣大傷
要休養幾日

你遲入場

8點都未夠就傷 渣ga

我幫人砌島收得好貴

聽日睇多次

咁係for 咩

真係好癲
一試難忘

講錢傷感情呀

眼妹 你長大了

For俄羅斯方塊既主題

真係個個都二刷？

下
乜原來唔係㗎？

笑死我渣架

大妹又唔喂我係邊

今晚我應該要搵你?

佢掛機訓教出名

咁仲應唔應該玩？

係阿9:30麻
有禮物收開心仔

我地之間唔會有可能 都係講番錢

個個都睇兩次點搞

DQ左了
你啲禮物係我架啦

頂你我笑左

唔緊要架 無可能都好 我唔想我地之間要講錢呀

要喊到眼腫

好野

原來個個都一樣諗法
我個陣儲夠分仲係switch到搵左好耐點換主題

人性去左邊到

今晚見四子

邊個話我有

我三刷

我都係少少眼濕濕

癲撚左

我諗起你果次無啦啦企左係路中心唔郁

其實隻game係玩啲乜嘢㗎？
普通俄羅斯方塊？

笑左出聲

眼紅紅了

屌你老母行去拎ring fit
又落雨

做咩咁話自己

我幫你手

終於有啦咩

幫我擔遮ok

射波 等我嚟

蟹邊有人性 過埋今日終於唔洗再對住佢

好撚黑個天

可以咁講 但同時間要同其他人對戰

57%三期now

即使你係top 1 你都唔準話呀蟹

從來冇當過蟹係人

幫你玩OK

俄羅斯方塊都有得對戰
好似好刺激咁喎

反了反了

幾好玩架 快d一齊玩

今晚開game玩
但唔想單機

佢得罪太多人 成日亂講野

無啲咁既事

剛剛先睇到
原來去到post 377

隔離有個tetris post一齊約戰架
但好似沉左

咁呢度有無mini group for tetris?

其實隔離都係呢度既人咋麻
只係廢時阻住大家討論

哈哈我以為隔離post係其他人
我搵搵先 thank you

都係同一班人
Tetris 99 組隊／交流區

你有太多野唔知 要慢慢同你傾下

530見 追唔切post

你揸完時光機？

推個post上去先

牙Dave你係指今日5:30pm，
5月30號，
定係post(530)

又波型

隻驚係咪壞撚左 而且所謂limited goods 今日重複

係咪要更新

利申今日未入過game

掛住你

屌想行去對面搭的士都行唔到

朝早西施惠無講野? 主機時間係咩日子?

個天好黑
仲以為7,8點

我都係 好想放工

今日問完價玩完

見到人收 乾淨小楓
唔通有污糟既？

唔要二手？

乾淨係咪無前世記憶咁解？

訓醒lm
做乜今日推咁快

好呀 慢慢傾

其實你有無發現你個島
我上次種咗份小禮物比你

搭的士睇戲睇的士返去 咁癲

眼b
想念我嗎？

我不嬲都係咁講
讚要留比人地讚

你棵路邊藍玫呀麻

無睇價好耐

等緊你地射波

有冇咸濕仔要摸
請留tg

好撚大雨呀我都唔想

幾時唱歌姐

閉起雙眼你最掛念誰

巴打邊度人

NZ

本身前日成就可以解鎖差你

佢返工 每日1200 1530 1730 先蒲頭

比我就睇多場即場先返去

想聽得見 用耳聽未必聽見

要行返轉頭
我不如返屋企樓下睇

唔舒服呀
今個星期六再戰

攪埋今晚就得閒

你走呀

有得獎者想分一半錢比我架

孤狸第一幅 $4980 買左交左貨未呢?

孤狸

未聽過 我唔知 我睇唔到 我唔信

FC左 搵到野喎

你食屎雜仔都撐我呀

我要求數仔出黎一齊恥笑佢

不要羨慕
佢冇左期待嘅快樂

有研究講過 期待得到一樣野果陣其實仲快樂過得到果刻

孤獨既狐狸 (孤狸)
硬頸蟹 (硬蟹)

你識啲咩呀

噢原來你都喜愛TT

等不到 我都等

期待執島真係快樂過執島嗰刻 真係要執嗰刻就唔想執

你話直播飛住時間玩就可以理解，但唔係做主播既咁飛住玩會威d咩

不要自爆pls

仆街時間魔人

好似好西利咁

期待訓覺 係咪開心過去訓覺
期待減肥成功 係咪開心過減肥成功

同我一鳩樣

唔大執個島
最多斬下樹整空地種下花

我唔係9up
真係有experiments 係test呢啲

現實啲來講即係
期待自己出糧去買野係快樂過實際去購物果下

整空地唔容易架

岩
你繼續期待
出完糧比我去承受實際去購物果下

咁可能撞左 等聽日試下

買完野望住張單又期待快啲出糧

琴晚見到個fd post fb
佢TT成晚儲畫..而家唔多想同佢講野了

你食屎

你問題

癲

D畫多到

我都係估架ja 聽日唔得再算

望住張單又後悔點解咁大洗

拎哂成身野去到想執個位就頹左 都係瞓覺算

都係求其斬幾棵樹
睇見人地整島就唔想郁

我都想整空地

其實唔難

我懶
萬一唔滿意要重新整過就慘

開島 我幫你

空地專家

為你建造屬於你既大平原

原來可以連續兩星期都三期
早知買多d大頭菜

給你滿滿的大。平。原

靚

就收工 出面又落狗屎

姊妹兔15分鐘完全洗腦

放工先來落雨

行雷落大雨

好正啊

釣茅尾魚喇

終於拎到初始村民嘅相
好感動

簡培垃生日回禮竟然係相

老闆

有無問個客：do you play dont sum?

條街仲多

唔敢出街了

收工

個個好似要開左村公所先有

又幾fun

你未開office嘅好多野都trigger 唔到
都冇嘅你要睇下主機setting
復活節果時好多人玩唔到因為主機地區時區時間日期果堆野出左問題所以玩唔到

一齊慢慢玩

求加

有無巴絲想要黑玫瑰，
幫手澆下花就ok,
每人送10朵

你今日係咁推po既

收多張相

今朝有冇收到太空人頭同衫啊

話題岩嗎

無咩

出面好大雨

仲大過今朝出門口

唉 濕𠹌晒

迫同事車我返屋企

已經用400鈴錢準備左藥比你

點解你有咁好嘅同事

404好體貼

我講笑喳

我無惦過個friend list架 嚇得我
記得擔遮收工

平時幫佢執手尾都唔少，車我都唔得既咪等佢執返自己d屎囉

有無有錢佬
多左隻英雄機械人
好想要，但又無火箭，又無金甲

del你

想問點樣可以多左隻機械人...

有遮都濕晒

睫B岀現喺小潤間房
對小潤好失望

有有錢佬又點

點解我成日都覺得我同大家玩緊唔同驚

NPC出現條件

我都俾過五六粒零件人啦

貓貓房另外想收其他色貓爬架我有粉紅色可換同埋寵物兜貓砂盤

我得2隻

我都比左幾粒啲狸仔
年少無知

駕駛員死左掛

我做錯咩

你多左隻
可以比我

好似有兩隻色 返去寄比你 唔洗換啦

我仲少緊6隻

原來有代價

仲要人上門

大雨到呢

你同上面多左隻果個交換

多謝！！代貓貓多謝你

有啡色貓架有藍色橙色竉物鮮食有冇邊個岩

你想齊色貓架?

唔喺

濕到哭能咗

藍色寵物鮮食！！你有無咩想要

唔駛啦 冇儲緊呢啲 咩字頭 轉頭寄比你

一定係太耐運動
好快收皮

擔遮淨係救到上半身
瞓到4點

我想要雪條
但唔知係夏天定冬天活動先有
好想係動森擺到成間房
雪
條

我大風到全身濕晒

你玩左幾耐

多謝

畫住我的設計先

5點10分到依家

去雪櫃拎件衫出黎換

Ok 一陣比你

左下角個實際時間呢

搵隻企鵝番黎再趕佢走咪得

冇睇睇下先

我估20都冇

me

Thx

here

有企鵝就有雪條？

接近20

妹依家係condom
好多人都唔洗摸妹架喇

等緊佢走
但佢地成日擺低我送果啲野

有啲有
我果隻屋企有

唔講渣ga都唔得喎

依家無雨 快走

偷懶左太耐
從0開始好能慘

我琴晚玩左四場就夠

咁你入黎啦

好啦

有 送番比你

我啲棒未齊

有冇人想要佢

希望你keep到每日

多謝
轉頭搵個有wife既地方send比你

唔夠訓唔玩了
頭開始暈

好呀

5:30pm

又瞓

唔瞓覺 你陣間比人狙擊

兩隻都唔送俾我無心肝

唔該曬

狐利條船幾耐先嚟一次
對上一次好似已經兩個禮拜前

定係可以去人哋個島度買

刷露營村民刷到想嘔

下有加過架喎

me too

可以去人地島

好耐好耐好耐之前..清過人唔好意思

好啊

佢地都冇送比我
成日送返我送比佢地啲野比我

記得睇頭post

慢慢玩一齊

點解係壞消息

終於成功啦

差彎月椅同5枝棍，仲有唔知乜

有冇富豪想買？

好多人鐘意

走又點

唔關我事我好早訓

有冇人想接走大姐姐

佢地會長開電話

換左咩

尖撚尿片大大

你都慣左攬住瞓

瞓醒無晒人

訓醒

加左
你想我開定你開島

我會移去沙灘
唔洗咁阻埞

末整好，導唔到d乜

見啲人居民既相性整到全部都係和諧
真係好有心機
其實唔和諧會點

清新三色堇花圈有冇人要學

你嬲下我 我嬲下你 但嬲完又唔見佢地有事

我其實唔想佢地和諧
好耐冇睇過佢地嬲爆爆個樣

有冇人有紅色/藍色可以交換？
我有綠色

我黎

個俄羅斯方塊點成日比人攻擊cls

咁都幾好笑呀

我地無見過？

我都好耐冇見過嘈交

啱啱一開頭比四條友攻擊 97名就玩完

我咁耐都係見過皇獅嬲過一次咁大把 佢笑人無腦 話唔同佢講野 小學雞嚟

嬲樣好可愛
Dum哂地咁行

@米六蟹

開比你 等陣

幾時合左體

Del左都計架咩

好感動
我收到史奈魯的照片

你平時都係咁行

我啱啱98好多人追擊

比佢畢業

2000萬同你買

玩到100pt就算好用腦

搵404救下你

未捨得等緊傑克走

茶茶丸

10億都唔賣

你又知
我行每步都銀牙銀牙咁聲

傑克? 明明raymond tang

隔住個mon都聽到

有紅色 同你換

我係琴日瞓到4點

我都喺諗住100就算

彭花成日喊同人意見唔岩

（茶茶丸dum地）

聽講1次就夠100分

想問下咁多位Ching 大頭菜價格問題

想問果日如果高價 可以較時間黎永續呢個價位？
例如較翻前一兩個鐘咁

你好耐都無動物走了

好撚cute

死開啦

陣間睇下先

唔記得學咗未但趴咗係床唔想開機住
好唔想執島

嬲緊都要望住隻蝴蝶飛過

慢慢啦

懶紫色架喎啲花
幾靚架

好好多 終於唔似pk

咁我開機啦 港女都話靚

你可以試下買完大頭菜再跳前個時間 不過唔好喊

我對住小芽無感覺

個陣係佢當我水魚賣比我
我買完送返比佢
點知又幾襯佢

好 試下先

你問下hodor係咪唔錯先

我可摸耳嚟

我成日都咁做 賺左好多 而家唔買了

緊係得

而家開機先

玩左十幾場先44分個頭開始痛

想食

比時用開keyboard玩 想像唔到用手制玩會點

佢個主題唔係for game 嫁咩

個skin都唔靚

隻手跟唔上個腦

無黑白咁dry

可以for switch ?

no

原來睇錯咗

for game only

咩呀
In game skin ja ma?

唔玩了

原來一直都喺我搞錯咗
好彩先49分

慘

四子我今晚要派完禮物先去到你到

無事發生

殺手

幾好人.. 見你打到49分先提你

多謝你

想恥笑你

我做錯左咩

幾點左右？

你打兔兔

新角色黎

寄咗比你啦

你今晚懶可愛咁講 不可以吃兔兔

Wow 左未

今日好似乜都無做過咁

之前成日見人話未見過蟲佬魚佬
果陣未有狐利
班仆街係咪成日見到呂遊

我好耐冇見過呂遊

港女要兩張？

狐狸同撚撚未出之前個個禮拜都會見到呂遊

係要埋你ok

我唔小心

我驚比大家del fd

日常

陪左我一日

係公司做左好多野喇

岩岩Down左俄羅斯方塊
貓b玩唔玩

今晚等你番黎

聽講鯊巴今日推左好耐po

成日都抽唔中狐狸，等緊勝利女神呀

開會有咩做

今晚有冇人黎我島談心啊

我都成個禮拜無見過狐狸了

我2個月冇見過流星雨

終於收工

咩係流星雨 食得架?

好靚

我由21號玩 到依家都未試過有

1%
係難啲
好似年尾果幾日易啲有

瞓咗全日

可遇不可求

真係好耐冇見..

高汁

高冷既外表都掩蓋唔到你感情豐富既內心

咁咪得

係咪完場可以踩花

冇人同你談
你有咩睇法

踩完棄驚

係屋企等你

想轉一轉紅字

會好啲咩？

贊成

憑呢句都溝死女啦一定

你好快比人抄橋 呢度好多人啱用

蟹 我今晚長開比你

點解
你想對我做啲咩

你行開一陣成個島都係花啦

我係想你係我個島種花

想談咩阿
通頂陪你談

我淨係識種樹

我會用灌木咯

一個鐘後

去老闆個島整

屌佢地 重要依排落雨 我成島花

整左先有人黎談心

通頂心事台

想抄但要諗下擺邊

得 我單機

我都係
成日落雨爆哂啲花出黎

自然風

被量產藍玟

錯左
呢啲野要人地整比你

拎嚟同我告白

從來未試過流星雨

我黎幫你鏟番走

好得意 但係咪普通嚟

我未轉紅字喎

我真係足60日都未見過

咁我又冇唔識生藍玫 弱撚智

但我唔想同你告白

請問魚糧有咩用
同埋點解琴晚許完願返島無星星碎片

有無砌花網

@404 jelly 整隻亞古獸

係 但我幾鐘意 個fd有隻

咁你切左先我可以幫你

引魚

好耐冇見你post game相

我有一千萬係動森

會變左麥樂雞

鯊巴係天使 佢地成日嚟種花 又拎啲樹封我門口

我嚟種?

魚糧幫你重生魚影

撒落水 冇魚影會變有
本身有就會趕走原本果個魚影 生條新

試下執走貝殼 有時會頂住

或者你許完斷左冇save到

好溫馨

重建緊
唔想要花住

無魚影時掉落去會有魚
沙灘邊執星星碎片
不推文thx

你收埋左蟹係邊

鏟一種十

咁Nice既

我一搞惦會黎搵你三個

我想重光呢個post
所以我殺左果條八婆了

個地下咪綠色

想光復動森post
呢排少左動森鳩野睇我好傷心

我無呀

謝謝！

呢排有咩睇

教緊椰子水DIY，廣場左邊

我想問係邊3個？

你入戰隊個陣咪種左 個考試

我都唔知自己睇左啲咩

都冇幾可見人會多謝蟹

人變咗，事物也變咗，post也變咗

喂～呀～你咪咁大聲啦

你哋散場未

岩岩食完飯

唔洗客氣
Btw記得去人島唔好用減號走
好易斷線 跟住冇save, 要用機場走
（有時島主prefer 佢閂島 ，島主話事）

隊長光明正大 種左就認

無乜幾可啲人會講多謝
個個當呢度啲人係condom

等緊食 好肚餓

屌..

光復唔到我就...

有人走 亦會有新人加人
人生就係咁 不停要接受新事物
新挑戰 曾經既回憶係美好
既然已經盡左力去維繫已經足夠
剩低落黎既野 大家都控制唔到

都係架
仲會condom hit人

你入錯咗post

四神 蟹唔見左

come on

呢個係邊個

突然咁感性

你係top2

不嬲都唔隨便屌人
好有原則架喎
係你地誤會左

唔係剩係蟹
仲有某啲人都唔見咗

你起我島種d花 > 我種你個島

禁錯推文

耶和華

block得

有水了，拎個掛軸俾你摸下?

140k 想寄但太貴

用呢招召喚真蟹絲？

我諗緊由post 1開始有無比人公開post屌過

我記得有一次

邊次

今日個po好哲學 學到好多野

真係禁錯 我一路打LOL 一路回post

垃圾game

你燒壞腦 無啦啦咁講野咁正經

真係垃圾驚

邊有串成咁
但係打Lol除左不停死可以覆po之外
都無乜時間得閒

好惡

講得好玄

狐狸同撚撚未出之前一個禮拜1-2次呂遊，次次送垃圾，而家想見都冇得見

我2個mon 阿 一B就回你地 同埋我太勁

好似有人問牙米寶卡邊度買
我話可以淘寶

玩動森真係學到好多

你仲差我把聲

多謝你先，掛軸我有藍/白/粉紅，你有咩色?

幾時carry我

Green

不如俾你果D我摸下

我打ng hea

OK
重點喺最後

@大妹 我係phd 炸雞
你交功課未

大家設計島係邊玩邊改定係一開頭諗好左先
我完全冇方向

係呢到大家帶左好多開心比我

留！

仲諗住有人帶我脫離鐵牌

用月兔換咗小楓

爭你野就死 記咁耐
搵日晏晝啦

邊玩邊改

好似呢到前幾日先有人放生左隻

鐵牌真係智力問題

當你外島condom

好mean

我開始邊玩邊改了，冇方向x2

下次佢地開島你帶多幾把鐵斧頭
記得留返個樹椿比佢

月兔唔好咩

外島係自然風

咩朋友黎

收唔收到

個島有三隻元氣
同埋隻月兔係嘟返嚟

你pick 隻強勢英 hea玩都羸啦
鐵牌個堆小學雞 腦退化

原來最串係你

下？去人哋個島有得賺哩數？

所以話去人地度種花種樹真係好nice

咁聽日晏就 我得閒 去你個島參觀

好似每日頭4次 返自己島之後會加200

Why not

但無手制點玩

飛完返屋企有哩數加

我都寄咗俾你

上次呢度（生面口）有人黎我島，搖樹，我即時同佢講你問我會俾，你搖好冇禮貌，仲要唔識

1+1+2=3 ok?

不要再說了

真係鐵牌?

我外出中仲唔喺去緊外島咩憑實力搖番黎

我決定以後要飛四次

第一次覺得你慘

緊係假

Old news is so

想刷傑克點知嚟咗隻豬仔，要唔要好

每日都覺得自己係新手

呀蟹你好完美

唔要..你要豬有人比到你

我隻小芽後日都走
佢教啲diy好普通
最好唔好要

今日先有人放

唔好咁啦 奶醬新手嚟
佢連商店有牆紙賣都係琴日先知

佢性格係普通
普通入面太多靚嘢揀
但你無咩票就食啦

你咩事

如果搖我個錢樹區..我屌佢老母

好啦 我聽日得個時叫你啦

我個島無野好睇
鏟走晒啲樹後無郁過 呢期睇netflix

終於走啦

即走仲有50張有票未為輸